染左個頭俾男朋友串

佢：做乜染到咁呀
我：辭左職想點就點，似唔似lost in translation個scarlett johansson?
佢：唔似，你咁瘦
我：我有做yoga同gym，有肌肉架！
佢：我講緊人地個胸大你好多

好似有D自取其"肉"

閱